EDGE好進取喎 過唔過檔好

CHROME真係好食RAM

正確答案firefox

都係based on Chromium
Chrome食幾多RAM，Edge就會食幾多RAM

真edge成個chrome咁

用緊BRAVE

因為真係用Chromium

firefox 好啲

咪又係chromium底

好似好多 linux distro係 Ubuntu底咁

用 manjaro linux

ubuntu 社群大
部分都用 debian base 基本上同 ubuntu 相容
arch 都係另一個大規模既 linux 社群

想試下用埋OpenSUSE，不過未有時間